<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="wrap_content"

    android:orientation="vertical"
    tools:context="com.example.aleeshep1.horoscopochino.Rata"
    android:weightSum="1">


    <ImageView

        android:id="@+id/imageView"
        android:layout_width="224dp"
        android:layout_height="113dp"
        android:layout_centerHorizontal="true"
        android:layout_gravity="center"
        android:src="@drawable/tigre" />


    <TextView
        android:id="@+id/textView3"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:fontFamily="casual"
        android:text="2018 es un año bastante bueno para el Tigre. El hecho de que el Tigre está en el mismo triángulo de afinidad que el Perro, animal del año 2018, le permite ser inmune a los problemas importantes que podría enfrentar durante este período. Sin embargo, algunas malas sorpresas de no gravedad o real riesgo pueden molestar al Tigre suficientemente para hacerle perder su temperamento.  Como muchos otros signos del calendario chino durante el año 2018, el Tigre es llevado a trabajar mucho ya dar de su tiempo mucho más que de costumbre.  Por lo tanto, el Tigre debe mostrar una tolerancia especial en 2018, y puede finalmente admitir que todos sus conocidos no pueden poseer la misma pasión y energía que él.  Sin embargo, el Tigre debe ser cauteloso, y evitar llegar agotado en tratar de resolver un problema del que no necesariamente entender todos los entresijos. Si no deja ir en el momento adecuado, el Tigre podría perder un tiempo precioso que habría hecho mejor para gastar en una situación más grave e insidiosa que podría muy bien ocurrir al mismo tiempo.  Al tomar unas vacaciones, el Tigre siempre debe recordar a beber mucha agua, así como para cuidar bien de su piel, limitando lo más posible su exposición al sol."
        android:textAlignment="textStart"
        android:textAllCaps="false"
        android:textColor="@color/colorPrimary"
        android:textSize="12sp"
        android:textStyle="bold" />

</LinearLayout>
